幾時表白好

鐘意嘅女仔去左exchange，係咪應該等佢番黎先表白

而家就表
番黎先表

表乜鬼呀
人地去exchange開發雙穴

返到多個人匿埋個肚到

表白成功既時候就係最好時機

鍾意你 幾時表都會成功

一下咀落去 如果靚仔嘅話

唔中意，你條友都係為了個心願，幾時表都一樣